反送中運動少少意見

本人10分支持反送中運動，亦都親身支持各項大小活動，不過有少少意見，希望大家設計活動嘅時候可以對準少少。就係大家要留意活動嘅時候應該要一矢中的。例如近排針對TVB嘅活動，目的係要令到TVB重新去審視新聞部，踢走袁志偉改變新聞方針。所以個目的應該明確指出希望無線可以改變新聞方針，以持平角度報道新聞。唔係就咁鬧完就算。你要記得依度既影響力好大，你哋不停咁樣講嘢，會令到全港方向都有所改變

我嘅意見係，所有嘅活動都要有具體嘅目標，令人哋容易記得，咁樣運動先至唔會偏離唔會比人哋有機會插你。

以上係本人嘅小小意見，希望運動可以遍地開花。

香港加油。

認同

NOW - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

再提 捐款民調